（求圖）富泰百佳條女好正

呢一年半載每次去富泰都忍唔住入百佳

成日落去 無見過喎